黨鐵都費時停了

香港人 反抗

哦

拉

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩